好羨慕人有個正常嘅老豆

講咩佢唔啱聽，講咩都覺得人地針對佢
發起脾氣上黎，直接指住你個鼻屌你老母叫你仆街死咩都齊

唔出聲都照罵 平時已經特登唔返屋企食飯，以為避開記無事 但係又放心唔落老母 老母成世人最慘就係揀左個咁嘅人一齊

老母普通講句：可以換新銀紙未？ 都即刻比人屌九唔搭八

我老豆發起癲黎 又話我地針對佢 想佢死 又叫我地死 又話唔認我係仔

P.s: 事緣只係主人唔舒服 佢地好鐘意餵人嘅食物比佢 我問左句：尋日比左咩佢食？ 就比人指住個鼻屌左成個鐘 真心覺得我老豆有精神病

樓主老豆揸白卡？